如果陳同佳唔想番台灣自首 應該點做？

如題

係香港犯法

每次特首記者會都問佢，一直提住

其實佳哥最好唔走，一直住安全屋

管生幫佢含柒鼓勵
.
其實佢企喺台灣法院話唔認罪, 冇做過, 見到有一團黑影閃現然後個人死咗
係冇人奈得佢何然後你要放佢

比多啲時間佳仔！！

Ps5出咗梗係要多啲時間

自殺